北韓金肥仔 死先 定 江機械人 死先？

WHY NOT BOTH
WHY NOT BOTH

19號 vs 犬屋敷

屌你 笑到